[Gel 頭撚] 想問下有邊隻hair spray夠香同時夠硬? 宜家隻pp好臭有陣雷達味

之前第一次買spray買左隻powerpoint黎用, 噴起黎有少少類似殺蟲水既味, 唔太頂得順想轉

1. 見好多巴打話黑色黑人頭好用,想問下係咪指呢隻?有冇香味?

2. 想問呢兩隻有咩唔同? 同黑色比有咩分別? 香唔香?

利申: all back 用開shiseido鹽水+deuxer 5號wax+spray(求推介)

咁靜係咪個個人都走哂去金鐘m記開餐

同問想搵易洗成分好既spray

你宜家用緊邊隻, 香唔香硬唔硬, 分享下

連登唔係好多油頭撚架咩, 上黎分享下

就係冇用開上黎問

整all back洗撚用spray咩

黑色好似無行貨架啦 好似因為環保問題 禁左
銀色垃圾黎 唔好用

同埋黑色係無香味 得化學物品味

有冇人同我一樣諗左好耐 雷達係咩味

Power point

宜家就係用緊呢隻，隻味受唔住

巴打有冇用邊隻

巴打真係冇起錯名

Power point 定型多

最好用真係黑人頭 要有d 味就5+

powerpoint 幾香 同 夠硬
但唔好買錯假野

點知真假

巴打專家

我見佢銀色有3隻點揀好

以前用啞黑色vivitone幾好

但屌佢老尾轉左包裝變銀樽之後好易變水

黑人頭唔係成日見到有得買
之前見到有買左半打

家陣仲有2支賣左係度

巴打係買邊隻freeze/session定黑色版個隻, 想知佢既氣味如何

雷達係咩味？ 未打過仗無機會聞

見你用呢d product gel all back都知你係on9 仔啦